<resources>
    <string name="app_name">PADC-3-F-MNL-MM-News</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="news_details_main_content">တရုတ််ပြည် ဘေဂျင်းကို ရောက်ရှိနေတဲ့ နိုင်ငံတော် အတိုင်ပင်ခံပုဂ္ဂိုလ် ဒေါ်အောင်ဆန်းစုကြည်ဟာ တရုတ် သမ္မတ ရှီကျင်းပင်နဲ့ တွေ့ဆုံပြီးတဲ့ နောက် နှစ်နိုင်ငံစီးပွားရေးပူးပေါင်းဆောင်ရွက်မှုတွေပြုလုပ်ဘို့ သဘောတူခဲ့ကြသလို နှစ်နိုင်ငံ ကူးသန်းရောင်းဝယ်မှုအတွက် စီးပွားရေးစင်္ကြန် တည်ဆောက်ဘို့လည်း သဘောတူခဲ့ကြပါတယ်။တရုတ််ပြည် ဘေဂျင်းကို ရောက်ရှိနေတဲ့ နိုင်ငံတော် အတိုင်ပင်ခံပုဂ္ဂိုလ် ဒေါ်အောင်ဆန်းစုကြည်ဟာ တရုတ် သမ္မတ ရှီကျင်းပင်နဲ့ တွေ့ဆုံပြီးတဲ့ နောက် နှစ်နိုင်ငံစီးပွားရေးပူးပေါင်းဆောင်ရွက်မှုတွေပြုလုပ်ဘို့ သဘောတူခဲ့ကြသလို နှစ်နိုင်ငံ ကူးသန်းရောင်းဝယ်မှုအတွက် စီးပွားရေးစင်္ကြန် တည်ဆောက်ဘို့လည်း သဘောတူခဲ့ကြပါတယ်။တရုတ််ပြည် ဘေဂျင်းကို ရောက်ရှိနေတဲ့ နိုင်ငံတော် အတိုင်ပင်ခံပုဂ္ဂိုလ် ဒေါ်အောင်ဆန်းစုကြည်ဟာ တရုတ် သမ္မတ ရှီကျင်းပင်နဲ့ တွေ့ဆုံပြီးတဲ့ နောက် နှစ်နိုင်ငံစီးပွားရေးပူးပေါင်းဆောင်ရွက်မှုတွေပြုလုပ်ဘို့ သဘောတူခဲ့ကြသလို နှစ်နိုင်ငံ ကူးသန်းရောင်းဝယ်မှုအတွက် စီးပွားရေးစင်္ကြန် တည်ဆောက်ဘို့လည်း သဘောတူခဲ့ကြပါတယ်။တရုတ််ပြည် ဘေဂျင်းကို ရောက်ရှိနေတဲ့ နိုင်ငံတော် အတိုင်ပင်ခံပုဂ္ဂိုလ် ဒေါ်အောင်ဆန်းစုကြည်ဟာ တရုတ် သမ္မတ ရှီကျင်းပင်နဲ့ တွေ့ဆုံပြီးတဲ့ နောက် နှစ်နိုင်ငံစီးပွားရေးပူးပေါင်းဆောင်ရွက်မှုတွေပြုလုပ်ဘို့ သဘောတူခဲ့ကြသလို နှစ်နိုင်ငံ ကူးသန်းရောင်းဝယ်မှုအတွက် စီးပွားရေးစင်္ကြန် တည်ဆောက်ဘို့လည်း သဘောတူခဲ့ကြပါတယ်။တရုတ််ပြည် ဘေဂျင်းကို ရောက်ရှိနေတဲ့ နိုင်ငံတော် အတိုင်ပင်ခံပုဂ္ဂိုလ် ဒေါ်အောင်ဆန်းစုကြည်ဟာ တရုတ် သမ္မတ ရှီကျင်းပင်နဲ့ တွေ့ဆုံပြီးတဲ့ နောက် နှစ်နိုင်ငံစီးပွားရေးပူးပေါင်းဆောင်ရွက်မှုတွေပြုလုပ်ဘို့ သဘောတူခဲ့ကြသလို နှစ်နိုင်ငံ ကူးသန်းရောင်းဝယ်မှုအတွက် စီးပွားရေးစင်္ကြန် တည်ဆောက်ဘို့လည်း သဘောတူခဲ့ကြပါတယ်။တရုတ််ပြည် ဘေဂျင်းကို ရောက်ရှိနေတဲ့ နိုင်ငံတော် အတိုင်ပင်ခံပုဂ္ဂိုလ် ဒေါ်အောင်ဆန်းစုကြည်ဟာ တရုတ် သမ္မတ ရှီကျင်းပင်နဲ့ တွေ့ဆုံပြီးတဲ့ နောက် နှစ်နိုင်ငံစီးပွားရေးပူးပေါင်းဆောင်ရွက်မှုတွေပြုလုပ်ဘို့ သဘောတူခဲ့ကြသလို နှစ်နိုင်ငံ ကူးသန်းရောင်းဝယ်မှုအတွက် စီးပွားရေးစင်္ကြန် တည်ဆောက်ဘို့လည်း သဘောတူခဲ့ကြပါတယ်။</string>
    <string name="title_news_by_category">News by Category</string>

    <string name="menu_item_all_news">All News</string>
    <string name="menu_items_news_by_categories">News By Categories</string>
    <string name="all_news">All News</string>
    <string name="sport_news_link">Manchester United enquire after Javier Hernandez and Jamie Vardy</string>
    <string name="login">Login ဝင်ရန်</string>
    <string name="register">Register ပြုလုပ်ရန်</string>
    <string name="btn_forgot_password"><i>Password မေ့သညိ </i></string>
    <string name="btn_register"><i><u>Register ပြုလုပ်ရန် </u></i></string>
</resources>
